屠武漢城 成班walking dead

呢d情況應該要果斷 屠城

反正中國最唔值錢就係人命

讚同:正皮

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

p牌評唔到 留名正評

而家屠都太遲啦
d 生番走哂出嚟

word

太遲了

唔殺點醫

太遲
正值春運高峰
呢家班蝗有少少錢識坐飛機高鐵
仲有班人自駕返鄉下
病毒滲透晒全支國

Pish

Zombie 已逃走